巴黎人報：普捷天奴可以成功吸引美斯去PSG

美斯挑戰法甲